當年中學個西面港女同學黎左我公司做

新入黎
當年成日好cool
成日唔彩人
應該係以為d仔想溝佢
同佢現實say hi 唔理人個隻
點算好?

有咩點算姐, 係咪UNDER 你先, 你係咪老細先? 唔係既話都唔輪到你玩啦

樓豬full time讀緊書定做緊野?

關你撚事

由於佢有塊閪 升職一定快過你

渣你對波比個下馬威佢

返工時一定要幫佢奶閪

兜腳車埋去 等佢塊面再西d

你唯一可以做既就係一直俾人撚狗咁撚
眼見全公司老細到你後輩上上下下個個都屌過晒
你連波皮都未撚掂到,鞋底都無得奶,繼續做狗俾人西面

冇點，繼續閪鳩你面